英超強隊琴晚全部贏波

和個啲都係垃圾

摩狗二年喎

般尼

仲排緊第二佢都算狗屎運

球證逼害我般